
                      Unapelicula entretenida.
Me parecía que tenía esta película muchas similitudes con el típico terror Japonés. Y es que es un remake de una peli surcoreana!!
Bueno aquí hay sustos, espíritus, maldiciones, muertes sangrientas y finales inciertos. ¿ qué más se puede pedir?
        
            